主子唔食野 淨係望住我笑。。。。。。。。。。。。。。。。

唔肯食野 驚佢餓親

黑心綿

臭雞黎

就算係雞都係香香雞

屌你仲以為你終於養貓

我果兩個都係

你隻羊污糟，幾時掟洗衣機洗

唔洗了 依家咁好可憐先可愛